無知問）立法會選舉大獲全勝 之後可以做到d咩其實？

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安夫履革
港國兒女 爾汝天命

可唔可以廢除暴動罪？

同埋要改議事規則，不過要等最後先改，以免比建制派拉布。

關鍵少數一定保得住就唔講
simple majority (35/70): 否決所有政府方提出議案
功能組別直選＋地區直選一同過半：通過所有泛民議員提出議案
super majority (47/70): 通過由行政長官提出的政改方案，通過彈劾行政長官，取消議員資格，修改基本法，會期內重提被否決的議案

議員議案最後仍由行政長官決定是否執行，因是行政主導
另類反DQ:
根據《基本法》第五十條，若立法會否決《預算案》，行政長官可解散立法會，但須徵詢行政會議的意見，不過假如重選的立法會繼續拒絕通過《預算案》，根據《基本法》第五十二條，行政長官必須辭職。而行政長官在其一任任期內只能解散立法會一次。

全數否決所有議案，癱瘓整個政府運作

泛民應該會將啲大白象延後
再將啲痴撚線法例(國歌,社會信用)否決
再最後提出雙普選(政治問題政治解決,邊個多票邊個有權)

做到咩後話，最重要係民意既表態

入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

邱吉爾有句話好岩用：
「贏唔到果時，你好快就知有咩用。」

搭單問，好多功能組別都自動當選，其實有無得搞下

DQ

依家政府各部門都浸透成咁, 老實講, 到你真係有機會贏時, 人地到時再係票箱使下橫手真係唔係咩難事囉

取消警隊薪級表，同其他紀律部隊睇齊。

唔好心存幻想，香港體制天生缺撼，就算七十個係反政府議員，行政長官都可以解散立法會。
革命啦，要推翻，唔好仲玩佢個on9遊戲！

水貨客問題
150殖民問題
新移民福利問題
可以做到咩

私人草案唔難提，過就難。

冇野做到
因為仲有功能組別

功能組別之前有巴打有策略搞
要早一年開波
真係想贏就組織

功能組別 有無 非常規 既搞法可以用

會俾人全部DQ